FIFA 19 Ultimate Team 討論區（140）干度比亞世界第一

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

If Kante + If Kondogbia
非icon 最強防中組合

Rttf 自膠

prime figo 會輸 prime best好多
好似未見過人推介figo

應該係Kante+pogba

贏wf (kondog有trait avoid weak foot)
一個傳波好 一個防守屈
cm可能仲係普巴
但cdm位一定係干蛇

有冇futmas Rodrigo食皮

防中RTTF干度一定屌打pogba

大家注意 歐霸 華西係對些路迪
西維爾 對拉素 買之前諗下

接翻上一個po

1) 咁買kdb定pogba好

2)我都想invest落vvd到但係而家700k又好似太貴

Ching俾d意見

實勁啦 普金都好鬼勁 不過都係有愛就做 10幾萬

貼多次個陣黎睇下 vvd 700k我寧願打包kim+varane/ramos

唔怕3星腳 其實stat好勁
絕對 對得住13萬

Ching有睇上個po話我想換咩？

我會揀sokratis 然後d錢去upgrade中前場

ea又搶錢

金卡vvd呢咁？
中前場有咩選擇

早晨

我會
bailly 換 sokratis
futmas firmino落一格 換走wijnaldum
cam位 de bruyne

仲有錢剩先考慮pogba

mahrez正前好 未見過
正路我有700k會打包普金aguero kdb vvd
41212(2)
aguero hazard
kdb
firmino kante
fabinho
robertson vvd sanchez walker
ederson

聖誕 普天同慶 課金la

13萬咋 都可以一戰
普金除左傳都幾撚勁下

收工試下先
今日賣左普金so9
如果麻麻先再買返if so9

冇計啦hazard LW位冇右邊又唔得
定你會轉LF 7chem?

咁sokratis定vvd

砌左
等咁撚耐西甲一次過射哂兩隻
最撚衰最好用果兩隻要抽 仆街EA搶錢

普金vvd > 歐霸sokratis > 普金sanchez

其實mahrez打攻中都唔錯

棄walker換rttf Aurier 換唔換得過

Arias or sif lala ?

有錢到
依家諗住so9普金 +futmas rodrigo
然後rttf gri打cam

原來reus入左粒

Btw之前用過if so9好撚勁 不過係15000coin果個mode玩

換咗arias
諗住可以玩saul+godin+arias godin會唔會好伏？搭hummels

套唔現其他人去換隻熱狗RTTF Aurier 好呢？好似好perfect 池咁

想換走古惑大盜 3wf 有咩好選擇
入左會變4231 雙防中 左右翼互換

隊波咁撚土豪點解要用Laporte 有愛?

冇愛㗎，係土豪但就係咁多㗎喇，要換就要賣人套現，如果換Laporte 師兄有咩建議？

覺得hazard/firmino cam順手d
但係如果買左kdb做cam
再買pogba係頂firmino個位？

癡線做咩上個post咁多ea員工出曬嚟

平既PAPA 貴既就熱山/VVD

SOR原來你有熱山 咁PAPA/VVD

so9我無問題 正前我用慣有身位既st
但怕出rttf 會冧價

我咪用緊熱山囉 ，papa用過但對阿奴冇愛只有恨所以賣咗，VVD 未食過⋯好似好貴⋯英超CB必用？

英超係呢3隻架啦 其他都係垃圾
仲有隻bailly既點都好過你而家個隻先

同埋vvd而家if插緊價 可以買if用住先

幾時會有果隻kongdoubia?

課左3pack得1隻walkout
仲要出個陣 cm 法國 叫普巴
點知大巴黎

已經出左

利狗都唔知出唔出到線
買Sif好過張歐聯卡

早晨干蛇

VVD IF 要30幾萬 SIF 40幾萬⋯咁貴真係咁撚勁？

ucl隻拿撲其實幾好用

係 個個都用

唔見market有既?

Extinct左喇 等改max price

500k太平
個個等改price range
一出個陣300k都被人瘋狂秒

其實今次出卡有d唔公道 明明華西賓菲加係歐聯落歐霸 但干蛇pizzi就照升2次 之前買咸錫佩利錫既人好唔抵

換左futmas arais 唔知佢好用定lala 呢?
雖然.本身用開lala都好滿意

winter upgrade

係喎⋯btw. Winter upgrade 會唔會自動upgrade 埋RTTF? 照道理應該會啦？

真係好撚勁，一座識飛既山咁

求救：
喺ps store 買錯咗fifa 18 points
點轉番去fifa 19?

干蛇同賓爺可以抽出黎？

係無得搞
搵客服都無用

放心 一定無

用緊UCL 藍卡版VVD 表示有買貴無買錯

好好用

平平地入左隻

Rttf 基沙文幾時upgrade

三月

打祖記喎 有啲忟水

Find HK Sony 退款ok?

打輸左點算 對面有牙朗

突然抽中包皮 應該賣左佢 繼續升級依個陣 定用包皮同普包做底去轉陣去

干sir be 爺， 要課金鳥

自己睇錯邊有得退

想問下呢邊有無辦法full chem
唔想將法明奴放cm

我都想入, 等你食評

賓耶達都未算頂級現役
干蛇係揪低幾隻icon
連prime petit都輸佢少少

戰術調位都唔得?

入場轉位

入場轉陣咪得

點解我係市場唔見有，出左未ar, 如果出左轉打法國陣

出左啦，d人hold起

再講多次
市場上未有貨
原因在於underpriced
市面上一有貨就會被人掃
但你抽pack有機會抽中

課咁多都唔識入場轉陣
我就要左諗右諗轉黎轉去先full chem到

咁嘅陣邊洗課

尋晚西甲大奇蹟日
打後幾日應該唔會再有

聽日巴西有乜人會出，原本以為耶穌，點知出左 if

比對面隻吿魯夫射到

點都到雷斯啦掛

if bailly 同熱山用落一鳩樣咁

無課過 我都想試下icon隊係咩滋味

91 細哨 定 告魯夫

用mathieu 要用LLORIS

Rttf ben gogogo

13000做arias個SBC，抵唔抵？定有無邊張差不多價錢嘅西甲RB好用過佢？

呢個價錢無得輸
if de marcos都要2萬幾定3萬

if partey arias if godin totgs hummels 舉手
質量保證

玩西甲必做啦 除非你有fb juanfran

見godin aglity仲低過hummels 原本係想搵隻快的cb拍hummels
if godin 轉身會唔會好慢 仲用緊boateng

D figure is very diuable

一定唔會快 玩Hummels +高甸就較低位防守

干sir 80萬......

有時焗住要壓前搶 咁睇黎用ramos好d了

點較低位防守？咩setting 黎？

用緊英超陣
有四隻中堅
普金 黑山 奧丹文迪 華湯根
黑卡 麥佳亞

岩岩抽咗 普金甘賓尼

大家點揀？打緊41212

防線set少幾格...

67萬 有d想買隻

想upgrade人木條防線 但英超太貴諗住試下hybird 有咩建議 最好夠aggressive

深度 depth

未算坦克既，但係如果你要佢跑就另覓高人啦

係咪啫係入完game撳pause換位
抑或直接喺戰術set
未試過唔識

Arias真係要整 玩西甲又得
玩英超用熱山同swap lerma包住又得

最主要要求唔高

可以Fernandinho拉去左邊 hybrid marcelo,ramos
夠aggressive有凸喇

熱山
賣華湯根/麥佳亞 換sokratis

varane+if godin
信心保證

同價位有冇icon好過小花
另外依家入小花會唔會好不智

一開始個陣full chem先
入自定戰術 是但搵格set你想放的位
入到場 㩒左or右方向轉 done

玩西甲就做啦，唔洗諗
rodrigo 都係，有錢唔怕做埋
我係自己有張歐聯rodrigo 先唔整

zola

定jordi alba好

有冇人記得winter upgrade升唔升potm 睇返18 kane第1張potm同if都係89 winter upgrade普金就88 唔係好肯定potm有冇升

有冇巴打一齊解卡蘇拿任 已改陣名

準備 換入 ben爺 干sir

大家覺得理性既合理格位係咩?

干sir 普巴
簡迪
好撚吸引

600k

Alba會唔夠chem

邊隻小花
rw普金小花：無同價位icon贏到
但if包皮有力一戰

if美斯：91cruyff 91pele 91ronaldinho
totgs 尼馬

Thanks咁多位ching
已做

睇下忍唔忍到 WL完先

呢水買實蝕到pk

想ben爺 替totgs 利雲

干sir 替 白簡

我覺得ben yedder
高過400k都好唔理性

放coin 1m
$800

我未用過靈活走位既短人打st
有咩推介陣式

普金小花咋
有1.5m 諗緊分散投資兩隻 定屌曬落一隻度

4231
3cam 自由走位 好撚爽
之前用世三 尼馬 包皮

我有紅卡dembele 但好似變左down grade

我都未 其實 打4231為主

打法緊要過陣式

sam哥4222 都係前場全矮

我都扭扭粉 矮都ok

見到隻615k 干sir 被秒

放ps4 coins 1m=800 有4m 要哂可平

未用過干sir 同blanc petit kante比點樣 有冇食評

干sir=>blanc petit啦
同簡迪唔同打法

肯定會平

好忍忍先 我自己就ben爺 around 450k
干sir around 600k 都ok

琴晚一出個時成堆200幾k 擺左係到幾分鐘無人理

如果淨係識少少skill move 玩咩formation好？同埋有無custom tactics參考下？ 我今年新玩

200咁抵?

頂個時打緊WL

我打完望都已經無晒

一見出 用邊爐條pk 比 就知underprice

如果見到無可能唔秒

我依家都係4231
之前係
so9+世三+ben yedder+包皮
但好多時都係禁區頂健康射

我之前被人mertens瘋狂單刀強姦
想學

呢個陣可以點upgrade? 200k左右

想問下futmas去到24，往年之後25，26同31仲會唔會有活動？ 襯咁多人開包執緊紙皮

非土豪用家 等wl完先算

3隻cam彈幾腳再比直線 成日比人用mertens/ben爺強姦
不過而家玩呀朗
燒味最緊要

干sir 價 同邊爐 做個比較

ben爺 應該用邊隻參考 會有合理價?

griezmann換卻老

冇喎
我覺得最似就mertens

有機會出totw sbc同各種upgrade pack

新手玩乜formation同tactics好？

Toty 大約咩時候出？

今日係咪三張fut sbc都抵做

有冇朋友做左Rodrigo
健唔健康

買唔切

咁誇 等吓食評先 好似未見有人用

新手我覺得balance最好，fast build up 好易失位

james買唔買得過

phy def 贏晒blanc

1月中啦 唔知今年咩玩法 上年主要俾班streamer投票 一般玩家淨係可以去3大fut網投公眾票

有無燒味用家講下 唔識點樣斬到位比前鋒頂 成日都係過唔到中堅

blanc睇數值直頭廢如果係咁 想知干sir用落感覺係點

想問下fut champions 唔係藍卡咩？

普金都已經好撚勁

紅卡

紅

唔好吹咁大
呢隻野琴晚係market冇多過半分鐘
30萬 50萬max price都被人秒

番屋企即刻整

完夢了

雖然2*WF 但隻左腳真係太勁
禁區頂健康射好屈

入場後擺落去CAM位

80萬砌隻untrade 有愛一定去馬

利申：巴狗

又長期三格四格 試左一場四格已做苦主

講緊一出個時，佢呢隻野ea 無擺上promo 相到，你唔去futbin 睇都唔知出左呢隻野

擺左6,7 分鐘左右先開始俾人掃

放ps4 coins 2m=1500

笑撚死
深係work rate已經冇得比啦
一個m/h 一個h/m
Blanc腳長 高波 快 有頭槌， 自動防守

呢隻干sir係勁， 但吹到勁高blanc 比提就大左啦
根本唔同一個水平， 淨係睇baby blanc個價有冇跌到知啦

只可以講干sir唔係blanc同比提既Competitor or 代替品

痴線 全能數值

仲要有機會再升rating

干sir除左wr同唔夠blanc快 但防守更好更硬又頂得喎

86就接近Icon級 普巴 簡迪之位
但blanc petit都應該唔輸

知唔知點解blanc個價企咁硬同咁多人吹奏
除左模組， 係買佢知work rate

買佢既work rate *

Workrate好重要
普巴防守有H 唔知會貴幾多
即使防守數唔高

無得咁比既 icon 貴在任連

本身都唔係廢啦當然

都係個句參考邊爐 個價最合理

邊爐450k 的話 我肯最少俾多100-150k 買干sir

大家覺得if電話佬咩價位合理 850k好似都唔合理

一晚幾個中icon
Cls

利記同多仔今年d special card多到

係，自動補位， 跑後回防
Cdm h/m 就係貴在呢度

有個分身一晚中兩隻kante

等佢回啦， 60萬左右合理d

好想開苞 但今年課得太多喇

公平咩

開pack你地會揀邊款開
all players all rare個pack？

貨金抽個d反而無中過好野

90都51萬 91有無機會60萬

開晒d個吉

真心覺得今次ea做到野，唔駛下下都special 尼馬美斯，boost下中游球員，等大家多d球員組合

都抽唔撚到，食屎啦EA

華倫如果一路晉級干sir真係另一隻韋拉

英超 LM LW 用邊個去 400K 內

Futmas隻Rb好唔好用
依家用緊Roberto

邊個好

早上好多主場狗

20000樓下
當跌左啦

Hazard

做埋rodrigo 就得返好少錢啦

張vvd好撚正 好有衝動想將rio換佢

咁錯制益下巴打

幫你推高d啦

感謝呀巴打

你對波叫咩名 WL 撞到你我送一場俾你

搵唔到 應該有其他人推高左

一訓醒又多左堆rttf
ea好等錢洗

算唔算好⋯

好好

好彩都市價賣出 anyway thank you 把打

要的起心肝儲錢買干蛇 賓爺

有干sir 我心滿意足架啦

好煩 上淘寶課都係6.5 1萬
洗唔洗課你貴coins

rttf aurier好似除左速度乜都贏walker 有d想換

唔該Lucas ccw巴打幫手

無知一問:
想解Weekly Objectives 個Futmas Santi Cazorla 可唔可以對家rage quit 當我贏？?

拎d廢金都砌到啦

可以

沽左if 包皮 屁馬 籌期 買干sir

bye bye 卡面

Walker而家好抵玩 不過唔想見到金卡面了

大家刷卡蘇拿個陣 記得將陣名改 LIHKG HOME WIN

做曬波叔sbc出得隻音樂佬比我

講到淘寶官方指定賣Coins一站式服務咁

6.5 rmb 咪差唔多都係1500~1600 hkd

6X K

冇時間打迫住兩格三格都開波 疾到仆街

6.5港紙

有冇人喺igvault買過coins

唔知係咪送場送太多
依家搵唔到對手

邊間咁平

上幾個post先有人比人ban
不過呢度同巴打買都可能會比人ban

識賣coin都好緊要

On9先講淘寶買coin

點解次次都係我做away

直diu干蛇可以full chem

求食評！
Btw岩岩用廢卡+賣走Roberto 大約6000做左隻Rb 希望好用

喺淘寶買過

本身呢個game mode 好難搵對手
最慘嘅係搵到個Away win

唔係話吹奏淘寶買
只係個價錢問題姐

今集先打番
想問係咪唔使咁心急買fifa point住
24-26號會有啲好特別嘅event?
定同black friday差唔多?

請問wl啲對手係咪會跟番Division分配架？

17買左好撚少都即bam 所以淘寶不了

好好用 高速跑狗 普金已經係窮撚恩物

淘寶商人大量買賣 識點樣先唔比人Ban
散戶危險好多

買左200萬淘寶都冇事

If干蛇太貴
諗緊換唔換LB做Luiz好
Hernandez有時唔夠班英超撚撞

no

有冇人知點做龍門fake throw? (Xbox 手掣)

張if partey唔知點解升到50k

Prime Rivaldo有冇食評？

三星腳 但其實都好撚屈
用佢入左好多波

未整RB個隻
普金個隻食hunter都好勁

干sir仲未有貨
d人係咪痴線架，唔係想賣超過500k吓嘛
點買得落手呀

至憎人睇replay
兩分鐘入我一粒睇replay
半場衝返佢3次鏡加full replay

有啦 660k 你要search普金

Lcs fc 讓咗你兩次 讓翻我ok?

痴線

500k+又真係over咗 普巴高位都係500k

今期出堆咁勁 仲要live card
Btw 屌你老母 EA究竟有冇放堆新卡落pack 乜鳩都抽唔到

食評都唔多 數據就高左 但實際就唔知

Icon cam隨左迪比亞路 仲有咩選擇

350k都仲接受到500k真係唔太值，普金2，3千就有
用返普金算

futmas rodrigo真係好好用
打dr objective都可以每場一球

次次都係away 根本冇得win

Sor 師兄 我諗住跟返個Rule 唔會亂 下次見到一定讓

我已經mon 緊 就快打包ben 爺 干sir

求理智勸告

等吓先啦，希望星期1會跌

hm咁撚貴

唔緊要 因為次次都抽到away 所以躁躁地

HKGPK GG

望多陣 睇下忍唔忍到

買左就寫食評

無架啦 跌唔到落去 線靚 高數值又會升 靚國藉 靚模組
課左2k都係得個吉 買又買唔到

馬仔邊夠chem

一陣買完，但winter upgrade 改左國籍就好笑

用返普金算

一齊買啦

呢兩隻換返普金 戰鬥力唔差得幾多姐

學更多巴話齋
本身2，3千蚊嘅卡
sif嘅數值要600k
真係唔太值，等吓先啦

都係最主要貪卡面

同埋 feel到差唔多要if

除非出 d咩sbc 正路底價我覺得係500k

純尻估

wl未完一定貴，係都等星期一先買

rttf Mathieu 換普金umtiti點睇? 重有啲錢賺

出左嘅卡唔會改國籍

學到嘢了 唔該晒師兄

Icon cam有乜選擇？得del piero?

仆街干蛇400k就買

唔計pele 油雞 cruyff嗰d
細路真係最好

me too

咩筆直又唔講
點介紹俾佢

我唔擔心
星期一抽到就ok

點好 定換埋馬仔
不過馬仔真係好好用

馬度迪 換 kante 放落cam位
馬 換 世3
德甲防中放上st位

今個星期玩得好辛苦
之前二十勝已經十二 今次二十得八

得1.4m

隻swap deal 2係咪廢左

90細路

李華度幾勁

其實d特技真係好屈 用落打cam好爽

又入翻二百幾隻84 炒hyper好撚正

本身愁緊做左聖誕費明奴同拖 如果做埋高華錫 好難夾包皮屁馬 終於砌到夾埋世3

聖誕sbc係咪出到24號完？ 應該唔會再出隻比高華錫勁既中場掛

聖誕實出125k 同100k pack

係咪扔得

呢張幾時架
冇開一日 miss左？

隻馬細佬用唔掂
都係轉番Alba算

賣緊600k
等吓啦

冇愛嘅話2個都唔好做

唔刷啦diu 十幾場全部都抽到客場

西甲左閘唔用marcelo
你地會用邊隻 剩係用過alba

西甲得依2隻揀姐
hybrid吓囉

真係抵買咩 白簡迪好似都夠做

你咩名阿我第二次對既主場照送

直接打仲實際啦

得200k係手

86 Marquinhos 89 Buffon 換 86 Mathieu 89 Lloris 會唔會勁啲

咁又唔好同白簡比，唔同類型嘅防中
不過600k真係唔值
400k就狗衝
所以叫佢等吓啦

europa kondog進化到勁過pogba

400k真係衝

見到西雅圖海灣者會徽果個就係我

依家咁貴
一來wl緊，二來啱啱出，三來少人抽到
過多幾日應該實用跌嘅。。

希望

有幾個仆街客場就退主場就退，寫lihkg home win

已有IF James 仲駛唔駛換隻RTTF James ?

卡面好好J 下

張IF 唔知點解正選都冇半身相

有無咁誇
利申用緊pogba 加普金干sir

客場退主場打

對唔住 其中一個可能係我 因為果陣太嬲

防中嚟講一定勁過普巴

lam同ram位
點簡好

歡迎負評

Baby費高有冇食評
定雷哥好啲

Sif vvd抵玩d

你比較下數值
kondog輸passing 贏defense
佢數值同prime petit平手

不了 幾十萬貨色
你望下上個post尾

送左就快10場先得1場主場

我0課抽呢啲已經滿足啦

都真係幾吸引
普金干sir版由9月到依家都仲未換到走佢 係真係幾好用
可以一戰
佢加白簡都有feel

小弟DR D5
幾個禮拜前打WL 打左頭7場輸晒就無打
今星期再試下打WL 5戰1勝
輸親果d都係球員變到超級鈍
點解中鉛可以中咁耐
打返DR d人又靈活返

咁入番隻alba算
高速後追跑狗好過癮

keep住打，上星期我d6都上到金三，不過抽垃圾

個ching貼左上fb group 周圍花式自爆

想問下ching 們
早幾日更新後
我今日打wl 完全見唔到5格綠色
最多得4格

係咪我問題

Link?

我都係咁

kondog+ben yedder
定kondog + if so9好

tekkz想入平貨

佢用開古列治+偉拉

佢全部prime

佢下一個tweet係J fabinho

利撚

佢利迷嚟

用開ben爺緊係ben爺

如果想買個icon應該買邊個好? 86 Gullit如何

咪就係ut個垃圾ser問題 一係就係你連撚咗去印尼ser

傻鳩黎 迷邊爐

ben爺本身cam
被細路霸左個位

ben爺緊係打st
唔會夠氣打cam

其實話lag既人係咪仲用緊WiFi
琴晚同今日玩左10場WL 有一半4格照上都無lag過
已經好過上兩個星期

更新後我淨係打5格 lan線都無delay
更新前5格都有delay 真係dllm

邊q個係badgap fc啊

邊個陣好啲 打開4231/4222

屌你斷線？

Perfect link Arias

巴打隊波除左摩迪之外係一樣

30k入左20隻

90細佬唔係勁過prime 細佬咩？

搵嚟搵去都係送場，幾時先搵到真心打

放心，ea實出pack
仲有if messi引人抽

唔係
prime慢少少 balance低少少
但其他能力都贏

打完wl就有班認真撚

Strong link

Winter upgrade唔係之後抽既卡先改國籍架？
利申無試過玩到winter upgrade，次次都之前棄game

點樣可以 fake shot +後腳整停個波？

如果夏令時間就好，有心機掃貨，冬令睇完出咩太夜了

Umtiti有冇食評

蝗三角啦

我都係覺得佢靚聯賽84rate totw先掃 博佢升 壓左我好耐錢
神器又唔升

500K都無貨真係笑左

試吓俾啲耐性 踢得唔順果陣換下人 轉下打法
一開始定個易啲嘅目標
我D5癈人一個 開始都係以6W為目標
最盡都係G3/S1
今輪WL暫時11場8勝 希望成績有突破

矮
其他無大問題

都唔知分乜鳩冬令夏令時間
屌你老味隻game全球發行架喎

中間個張換邊爐比啦

未夠錢 遲下可能會轉返

喺外國打WL真係慘過食屎，經常性button delay、fast forward

巴打邊到

墨爾本

以後見到lihkg home win先送

你咩價入？我本身3500 bid bid下未夠貨就上左3800-4000

其實係法國同西甲先多人用姐
你試下拜山國藉/聯賽多人玩d
肯定唔止呢個價

突然間見到即屌

準備蝕十個

見到個futmas home win明明作客都認真打

首先係要調整心態 唔好乜都賴中鉛

係唔係德乙球隊會徽果條友?

仲有錢
買埋干sir

返緊工 入唔切貨

用緊if 吉百利 換普金VVD 算唔算upgrade？

黑白色會徽 唔知係咪德乙

諗住食咩chem
hawk? marksman?

你都喺外國？

咁應該唔係

應該會買 除非望到平少少

陣間食評

你覺得zola 普金包皮 ben爺 邊隻st好

應該食hawk

單st: 包皮
雙st: 包皮 ben爺

yes

包皮試過st 還可以

就咁試先

反正夠11W 尻打

我仲係8w
今日未開始打

今日打左幾場兩格三格 d球員彈下彈下咁
真係輸哂比EA個西ser

英國一星期前 個server無咩問題喎

連續五個星期wl都無入過頭搥

開驚到依家都冇入過頭鎚

我成日入，我只係識落底出波。不過呢排係好怩難左

落底空哂都要扭入禁區 L1+X tap in

我0燒味
角球都係開短

sam gor打哂？

本身冇斬波嘅習慣
更何況4矮仔

未
尋日打得9場
今日未開始打

我都覺得難咗， 明明中鋒空9 晒斬入去， 中堅會趕到頂走。。。。

係呀，試過幾次無跳又唔頂

有冇人刷卡叔

刷緊

我本身用so9 純粹用黎接gk goal kick

係唔係走場都得？

對手自入一球然後佢走場就ok

我經常性係咁
都唔知係咪成日連到住suburb啲撚屌

網速低就咪撚學人打機啦仆街

你見我goal kick都係開短
乜鳩都地波咁濟
轉邊或者有得傳L1+3角先會高波

屌你 龍門打空氣 比基沙文頂入

用緊Kante Pedro Hazard
想問守角點較企位
成撚人三個企哂係前柱 連續5場比人入角on99

LIHKG home win

想問下大家 baby Gullit 86 定 89細哨 好? 搭摩迪同埋干sir

我插lan線 網速算穩定

係咪同frd 刷都得?

都係封前柱 EA最易做你就係角球

呢邊插唔插都無乜分別
Suburb upload speed可以低過2mpbs

今日打左兩場
明明五格都勁DELAY
打到溜冰咁樣點打

心諗三個矮撚企哂前柱做乜鳩

買金會上癮

自從佢買過金之後一切都唔同晒
頭一次已經課隻古烈治番黎，
由艱難11win,變到輕鬆14win
之後個撚樣越課越多，偉拉，c朗，rio，
尼馬，近期課埋隻96真朗，真係佩服

最慘跳到盡都比人屈高

正前放邊隻好？1.5m budget

考慮緊細路、阿古獸、電話佬...

今集隊波有Icon真係睇到分別
對家鳩射都自動導航入網

守角球緊係控最高嗰個中堅
控住佢封近柱

個市而家咩情況 手持蘇9想放 會唔會蝕

講起就嬲
角球中堅kick低左我個龍比人絕殺

最誇張係吿魯夫

頭先用佢隊波玩過
輕鬆屌打普通隊 自己撞埋黎咁d波
有錢人真係唔同啲

已經練成左好好eq

佢仲有隻油雞脾奧

干sir食咩chem好

我有試過 但從來都冇成功搜尋到個frd

岩呀 , 都玩左咁多年
頭一年玩真係會掉制
而家大個仔

夠14w諗住睇下上唔上金1
見到咁即係鳩玩
連輸幾場打算仲有6場諗緊遲d打埋17w算
再輸多場就14算

笑下就算 唯有下場努力

悉尼人表示明白

算啦 無5k玩依隻game S1已經好盡
有實力另計

0燒味+1

已經係住喺CBD
但都仲可以連到啲網速慢嘅人

刷卡叔打左場到加時輸4:5，銀人龍真係垃圾到一個點

我頭十場贏八 之後十場連敗
十場入面有七場對面吿魯夫 牙朗 古烈治 屁馬
自己窮 唔怨了

呢個鐘數 + 埋呢排個垃圾Ser

日頭打通常係好過夜晚打

有冇高華錫食評

好撚多租借堅尼

不過鬼佬相對少土豪陣 但好撚無品

賣左kante做佢
上星期十七勝 今星期廿場贏八
有啲後悔

買完coins覺到世界唔同晒
唔洗再忍受抽垃圾嘅痛苦與無奈

如果米蘭唔出局張rttf kondogbia可能係bakayoko

你有12個鐘enjoy
之後落地獄

課八舊 無icon已經蝕

唔同位置 唔同食法
單防中 shadow穩陣d 失位仲追得返
我用黎拍簡迪 食backbone
d人成日見我用kondog就唔逼我
跟手一腳長傳 然後放狗

買左幾多

40萬only
So far買咗一晚都未收信未出事

跟呢到巴打嘅淘寶link買

點解snipe到咁快

射波差唔多 但kon有finess 小勝
扭波普巴勁
身體質素干sir勁
速度干sir勁

買咗隻baby rio 用咗10場 未覺得同benatia有咩分別

我覺得應該幾十萬幾十萬咁買會少機會D出事

唔怕封咩

同埋似乎有課開fifa point嘅客仔都少d機會出事

雖然唔夠佢勁 但邊爐有邊個位勁過kon sir

屈到仆街

封market就可以逼自己慳返課金錢

唔好撞

邊個係曼聯會徽 ian fc 啊? Home win啊dllm

國藉
諗下對
干sir 簡迪 普巴
冇icon點搶得贏佢地

我都想課50萬

個陣名仲要串錯做lighk

要幫自己做好風險評估 始終有機會被ban

唔關事啦應該
睇你幫襯果間野隻bot裝成點
so far我0課綠pt 1.3m coins都未有事

同求鋪頭link

條氣同workrate 防守好少少咁多

其他位就輸架啦

兩隻都overprice 離哂地

我有諗過一次買幾m買隻94朗癲返嚟
佢真係ban左就hea住玩算

支那仔d 上網咪真係差d
次次都支那仔 就中哂鉛
定佢地用外掛？

差300k買到c朗 好心急

平時5格 中超波衫都中伏
今個WL再server西 點踢

等緊朗癲出untrade sbc

諗住用呢4隻打中場

ban左重好，幫我脫坑
以後唔洗煩揀錢定揀包

都係sales高果幾間架啦
廢事放link有巴打中咗伏賴

上晏仲600k 有隻干sir

家下mark up 晒700k 左右

仲要支那仔質素垃圾 又衝cam 又replay

本身用緊干sir同Saul 但係之前抽中埋卡斯米路 諗緊應該搵埋本身用緊果隻Saul打433（2）定照打雙防中放棄Saul

琴晚傳腳波都delay

Deexnick巴打你做緊乜

未買 below 580k 先諗

你咁講隻隻都唔洗買啦
等出SBC就得

貴過500k都不考慮啦

我用返德甲班中場好過

次次贏到咁上下 ea 就整個支那仔比我嘆

St roorigo換聖誕版搭黑蘇9

Cam 黑ben爺換uel ben爺

Cdm換uel干度比亞

Rb換聖誕版arias

各位覺得如何?

刷得咁辛苦唔好刷啦巴打
見你係咁開人名屌鳩人

agger
繼續用普金版

Sorry 但見盡人性醜惡忍唔住

我之後自己記住d人名算

1 ok
2 有閒錢先入
3 用住普金/ucl版先
4 兩隻差唔多

要齊哂ben爺干蛇 講緊成球野
一球野買kante+neymar 提升效果仲大
中堅lucas hernandez換走先

根本就大把人買coins
我可以同你講top100入面大部分人都係買coins

香港top個堆開game兩個月就齊爆機陣
唔好同我講課fifa point、炒卡啦

意甲/德甲 有邊隻中堅 近似VVD 果隻快硬唔鈍

你買完10m依家咩環境

koulibaly manolas

今晚會出邊個呢
應該意甲？3號出基亞連尼？巴西會出費蘭甸奴？

ut不嬲都係pay to win
睇你係pay money 定time
好多人返工，得夜晚兩三個鍾打機
仲同你同住個futbin，留言黎緊有咩sbc大機會出咩 ，唔好玩啦
對返工既人黎講 time is money，學生哥冇錢課咪pay time to win
就係咁簡單

有咩濕尻野講黎聽下

準備今晚打wl

如果要換kante+neymar 個陣要變成點?唔該晒先 我會考慮下

直接打算啦，咁辛苦做咩

if koulibaly
if manolas

europa league tah
boateng
futmas akanji

但實力會有差距

啱呀繼續用普金
400k先狗衝

準備刷返個零鐘carzola先

成撚日full replay
又唔係入得靚

你話世界波replay下都叫有啲觀賞性

曼城 3號丹尼路 巴西有費甸
其他英超強隊都有futmas卡 係city未有

琴日叫你買嗰時廿幾萬又唔買

世界波咪係first time finesse shot
或者錯哂腳 封哂位 但first touch 射埋黎入左
場場都係呢d波 平時睇唔夠咩

今期有無換fut swap kurzawa
同尼馬strong link

買左干蛇就唔夠錢買迪比亞路

我反而覺得呢兩個星期WL好似少咗健康射

唔係鬼佬先中意睇咩 睇twitch 都full replay既

d鬼佬垃圾到開波即刻換3件勁人入黎

btw大陸狗先係最中意睇replay
成撚日睇睇睇

鬼佬鐘意打真軍

冇錢

manolas
大隻平均d就benatia
我自已就鐘意Koulibaly多d
開頭用成日輸12碼同衝上前
較用個depth之後隻野生性好多，又硬

細路 唔使諗

尋晚一出20幾萬買左

巴打 晏啲返去刷 睇下撞唔撞你 如果撞到送返比你

我返緊工，我想pay to win但pay完都唔win
課得都唔算多，但都唔少

當你打WL 見到呢啲陣，就會埋怨自己咁窮

Manolas 無真樣真係好傷 唔係幾想用

有幾何見到佢個樣

十二碼都睇replay真係唔知做乜鳩

170萬筆直 可以點down grade 好想用if電話佬但應該都買唔起

dllm打10場home win開足9場away畀我

Sorry巴打我亂開你名

依個陣冇乜特別
冇古烈治冇vieira冇油雞冇cruyff

ben yedder 用if
完

blanc+rttf干度

Sif合理價應該係30萬

屌原來你要downgrade sor睇錯

唔緊要 個任係刷到幾躁

窮撚係咁 無計

買左咩人
睇下

頭先見到dybala幾驚又輸健康射死
好彩對面唔識

有眼不識泰山

我比西多 比提， 拉膠 Blanc 塞到中間打唔穿

反而WL 對UCL live VVD , Prime Rio 都仲打得入

86 軍刀有無食評 睇落 米8 88速 90射 好似幾勁

但呢張係西維爾盃版
ben爺踢西維爾

放ps4 coins 400k = 250hkd

86勁過88
但少鈍 唔傳得波

Baby figo有冇食評
同prime 雷哥大唔大分別

西維爾打拉素都有啲危

炒神器都炒到發達

ben爺 450k
干sir 550k
我就即買

我見長期都係3800~4100依個位咋喎

有無巴打有買開coin介紹下， 見facebook 12蚊/1萬， 好似好貴咁

打dr搵對手都咁難
在走場

踢轟踢阿踢拿玻里 都未驚過
佢地揀錯對手

幾錢入

BEN 果張好想要
但要500K....CLS

搞到想課金抽

認同
仲有人講咩咩西維爾杯
艾馬利走左幾季啦

拎住80-90萬 剩番個st 位 應該要用icon先夠chem.

求各位大佬 比下意見 呢個價位 咩人岩用我個陣

如果對面想打真軍 我即走計唔計對面贏

CDM組合包

Cls

又一球 on9

香港人可唔可以有品d
你贏咪贏囉 又要fullreplay串柒柒 但又要粒水玩角球旗
祝你一世無walkout

一次過中一百萬係咩事

呢個價位prime owen/mid crespo都好似ok

屌你老母 玩到燥

ucl allan
推mertens打st

成百萬

空龍小禁區一格力冇推方向
包皮突然LKK射飛機
又要買手制

下下踢走左人個波都比人撞低拎番個波

比隻迪布尼禁區外bang入兩球

EA會唔會聖誕出啲咩UCL UEL live card repeatable sbc撚狗

上次BF課完比EA 撚完一獲

點解今次都係會想課

原來carzola個obj唔俾換人

屌 same

我琴日都掟short 左個手制
大當家3場 綠燈中柱成5-6球

用唔慣so9

冷靜 睇埋24,25有乜event 先la

果隻UEL 係咪500K比人秒?

貢嘰

係 個市無貨

好痴線
岩岩睇原來華倫對些仔
根本食硬, 至少升+1, 唔怪得一張都無

有1.5m
買隻middle icon+頂級普金
定all in買一隻icon好

有賣緊800k 一陣出左局就好笑 華倫今年成績唔好

ALL IN ICON啦一定

到時3月全世界都玩tots啦

堆RTFF去到幾時

雖然實抽唔中

咪嚇人啦3月tots

5，6月先tots喎

louisakira666 抵你死啦領先嗰陣玩野呀拿
下次睇清楚對手先玩喇
學識尊重對手喇知冇

玩到燥 dllm ea

聰明既我 準備左個壞既手制 火個時就擲果個

Ian FC 玩野 ? 你係主場咩
出黎柒就咪掛住個lihkg home win牌頭啦

係唔係曼聯會徽? 我頭先見到佢玩野就即刻踢個波出界走場

點解我永遠away

係wor屌記錯 自膠

係

有無人好似我咁做完隻rodrigo用黎做後備cam爆對手
原本後備係古仔

巴西似費甸或者耶蘇
意甲第三羅馬 艾沙拉維 文路拿斯 florenzi
3號可以有邊個？

其實如果唔玩西甲，而家應唔應該賣干sir套現

10萬做隻untrade後備
mls mvp或者買隻lozano仲好啦

即賣啦

耶蘇岩岩先有黑卡
我估都係費甸or Danilo 咁多人要想英超閘，EA話咪整danilo比你地

賣比我

開game到宜家wl打得愈來愈差
自從上兩個patch開始就打得好唔順
應該就快棄ut

你確保你唔會用既話緊係賣 而家勁撚貴

但係佢800K頂價又無晒貨

可能3號整個Danny rose比你

過完wl 又有活動應該會回落 即放

我整左比我個全西甲副陣玩

習慣左
而家開始唔係淨係屈大當家

所以你賣800k咪會即秒囉比人

WL為左連chem試用TOTT Laporte
夾住varane 好好用 只要full back控到keep住幫佢包身後位

我就係諗搏唔搏佢改頂價

我用黎踢正選
打WL佢入到波個幾場贏曬

係咪香港人打機先咁無品
一開始比你入我一粒 跑半場慶祝睇replay
之後我追返兩粒全部野都skip 佢就瘋狂暫停
最後入多球又跑半場睇replay
放假想打鋪機放鬆下 仲惡頂過見老細

蘇超左閘好鬼好用

第三隻熱狗

改咗2次啦已經，真係諗住賣1m咩

我原本都係整黎做副隊 點知試左幾場做後備cam真係不得之了

打手

全職tie仔打手

rttf aurier用左幾場都幾好用

第一年玩ut 依家入小花係咪不智
聽巴打講遲啲有event會大跌

巴打正選咩位
我用慣so9係前面hold比後面插上黎 所以我唔慣

開季—>等special events先買人啦
Bf—>升左？咁等futmas 以前futmas後會跌
Futmas後—>等到tots實跌

話時話 聽日應該整番個德甲3號掛 繼續系9西甲

ST放狗 簡單直接
食deadeye可以99 finishing

干度好似開始回落 越黎越多600幾K

4字頭即衝

真係咁正? 我都整下先

同馬細路差好遠

入場費兩張ICON包住

最強防守左閘
stay back必做

1隻夠架啦

究竟邊隻細路最好用

st 87
cam 90 92

的確係 係外國打好撚極端 一係入一球係後場玩野 一係認真繼續打 唔夠打會quit sd msg問你點set啲陣 但唔好既玩家多數係細路 佔好小數 多數既成年人都好有禮貌 香港特別係連登高登嗰啲就好撚賤 你望下早幾日刷mls嗰啲賤人就知

你而家唔係10chem咩

賣身家得1.4m
All in細路好
定小花+大巴拿好

我依家係呀
但7chem一樣勁，冇問題

D人成大半隊icon+cr7
點打....

飲啖水囉當 奴咩氣

又快又撞得

點會三月 上集都係因為世界盃先提早左

600幾k搵鬼買咩 d人抽中都想快d套現 好快穿600k啦

今晚還我雷斯

team of the year 都就黎啦?

打唔到
最多都係上到g2

1月toty

第一年玩 出toty 普金大約會跌成點

有兩隻icon想整黎換sandro 個陣得返sandro同c朗係普金

wl期間
啱啱出
少貨

依家實貴嘅
過幾日完咗wl，sb派彩/ea又出d閪pack比人抽
好快就跌啦

希望

完勝sandro

好似抽到31號 慢慢啦

唔駛煩 Blanc 干sir Kante Pogba 入晒隊
速度交俾兩隻st

儲晒啲pack 今晚抽新卡

uel live 要16強晉級先升架
而家先32強
就算華倫出到線要3月先有得升
到時都係87
你再望下西甲積分榜 華倫排十幾架

60萬買隻86 痴痴地

ben爺越升越有

過到半場當你贏

每樣能力比ucl多2-3點 邊值咁貴

計埋有得升合理價都係300-400k

問題係86己經好撚勁

岩岩三點零3400bid左勁大堆無人爭
日日都有啲時間會bid到

踢kante都要狂縮 對埋86干dog都唔知點算

你有冇睇過細數同用過嫁
不過60真係痴線
50就買

所以點都等佢4字頭先
冇就算

我bid左賓周馬同拿卡 3.6k

跑翻佢全場啦，唔使比面佢

勁但係唔值60萬 30零40萬就差唔多

rttf 果d 根本就推高晒個價 低能

重點係佢普金2，3千有找
sif數值，計埋佢有得升都唔會值600k
400k就差唔多

岩岩個場MLS supersub救全家
一入黎2G1A 反cup 3粒

干sir掛780K即賣左

正野

嘩屌
依個中場統治力有偉拉加古烈治8成威力

係勁但唔值 otw 根本就泡沫feel 要升等到3月

你就要硬食個價 就咁諗下干sir sif 會幾錢 再對比下

3月再+1 既要貴多幾錢囉

780k

on9先會用成80萬買

我一隻ICON 想做 想試下換JODI ALBA

打W@落後緊 大家通常幾多分鐘開始換D super sub 去黎博一博

我多數65

50都唔好買
見4字先好入 企硬
干蛇Fifa 死忠都咁話

俾sam哥買埋呢隻干sir 真係唔洗同佢打

我3500bid 左賤奴，3800-4000bid法比

神器蟹左一堆4000舊貨

會唔會用閘去攻 ？
如果會嘅我就覺得alba好d，起馬傳波出波嗰d都勁d
但stay back防守就唔洗諗，即刻做

痴撚柒線

打緊442 (2) 前場成日同後場斷開 可以點搞

唔會 我用ALBA都係較stay back 狗唔狗先人手推上去攻下 係咪呢隻勁D

唔知點解用拖仔覺得仲順過用kante

對比下werner 普金同tif 個價

干sir 張rttf 根本overprice 左成倍

stay back就唔洗諗，即刻做
冇閘勁得過tie仔

我覺得蘇超仔勁好多

好 即刻賣ALBA 做

終於夠錢買baby細哨
希望唔好咁快出sbc大跌價

kon升完都同tots差不多

齊齊加入tie仔打手團

放ps4coins
400k=250hkd

係咪傻嫁800k

kante有自動防守 呢樣太屈機 偉拉都冇

撞哂位呀媽咪

未聽過隻150k好用喎

一開始都會覺得呢啲乞人憎
慢慢抽得多撞位untrade開始都明你感受

髮型

無啦啦出隻干sir 又想破財啦

韋拉都冇

韋拉係長腳版kante

集氣

同以前巴西maicon同alves

FIFA19應該係干蛇既最後巔峰時光
之後要轉返個西國籍

呢轉rttf抽咁多日 冇計錯係2次sb獎+1次dr wl獎可以抽 加埋聖誕又多promo pack 遲下點都會回落掛

用過88偉拉啦 搶波冇kante果種周圍衝黎衝去既感覺

唔同類型

唔同意

60萬買隻prime icon level
值

用落覺得韋拉勁9條街

換埋簡迪 walker ben叔啦

最衰干sir
h/m
唔係用黎做單防中一流

直頭overpriced 曬
但有愛冇計

gg wl準備打林保堅尼

全銀計唔計後備？

要連Reus 呀

唔計 但唔比換非銀出黎

唔該

蒙巴 我開始刷啦

究竟係個ser有事定狂中鉛
d人好頓 撳完個傳波勁慢先傳得出

咁咪得

入場轉4222
遲啲出crespo sbc既話
好唔好拎隻zola換crespo

aurier好唔好用

拜山 簡迪 干度 3中場 諗起都覺得恐怖

朋友唔玩過coins 比我 係應該點過先無事
掛if ? 唔好buy now?

都唔錯 覺得好過walker

10連勝之後5連敗

蒙巴轉咗隊徽？

Yes

屌 第一場連到你就斷線

頂唔順隻基亞連尼同漢奸，可以點執

朋友過一定ban

我打左兩場溜哂冰
即刻唔想打

我明

買coins 又無事 係咪del 咗psn fd 先都唔得？

連登標準答案： Koulibaly + SIF CCC 尼

又見到

個國籍西撚到痴線

邊夠chem

不停互撞就正

互含一定高風險 買coins 都唔會搵返同一個交易啦

咁koulibaly未唔夠chem

干SIR到頂了 670K

等星期一

sif ccc + 邦路斯 + 賓拿迪亞

希望有400k

有冇人打過呢隊

雖然呢個陣好掂不過Ben爺啲氣量好似都唔係好夠

400k即衝

而家買返都有賺

4141 cm位
邊隻好d

搵定後備比佢咪得
mls mvp/lozano嗰d

自膠以為全意假， 咁可以考慮下CCC 尼先

你呢張幾時放 而家一堆670幾

新功課隊
有屁馬

其實賓拿迪亞會唔會仲好過基亞連尼，基亞連尼真係瘋狂派膠

Ben yedder 都53萬

放ps4coins 400k=250hkd

有冇邊隻1-1.5m icon打cam勁
迪比細路？

西維爾盃呀大佬
起碼升到90

存多D先黎放啦好麻 同你買完400K乜都買唔到
仲要有被BAN既風險

黎緊一大堆promo pack
只會不斷跌

交換協議球員係咪出到13隻
仲有一隻會幾時出

yes
zola

Vvd rttf 同sif個數值無乜大分別，貴成倍係咩玩法

靚相 又有得升

LIVE卡黎

琴晚45萬入左隻 用落好爽

有冇kovacic 食評？

中間除左用佢/馬度迪 仲有咩選擇
100k budget
入場轉 433-2

ser有事啦 今日完全打唔到

隻龍

都啱，利記就算出局，如果有vvd tif都好似會update

頭先打WL 連輸左3場
第四場踢到加時 120分鐘打和緊
對面連續中3次柱都唔入
我已經知道ea出手 12碼射中間 對面撲中間都係腳邊入 我係對面一定dum手制

平時禁開綠燈變晒橙同白燈

有冇人用佢supersub入黎打cam？

which

唔會

佢傳波咁屎
緊係打st

用落勁架隻龍 好過保方

+1

兩隻都prime既話點揀好
細路5星腳加整體數值高d
但balance得60幾
會唔會好易俾人撞散

佢未過過俾我㗎 係咪搏唔過 都係買coins 算？

想請問一下

自創球員生涯點set先出到LW

99agility 99balance
又射得又頂得又撞得
又雙4星
呢隻野其實痴撚線

迪比一定勁過ZOLA
zola composure低又唔夠氣

原來係咁
咁唔換rttf啦

細路有氣場 落剷先會跌

咁梗係細路
zola係唔夠筆直先用

巴打入錯post

1. kante + pogba
2. kante + 干sir
3. pogba + 干sir
打442 邊pair好啲 跪求意見

雙防中一定係 kante + 干sir

上
ben爺未到icon level

上年有 佢上年都係爆機隊

有錢就1
無乜錢就2

好
隻干sir要等佢跌

sorry 係好有錢就2

老撚都簡2

有冇人用緊rttf Nacho Fernandez
啲attributes好似幾靚仔 身高係咪真係咁大影響

用緊普金拉膠換佢係咪downgrade

普巴我真係唔識用，low def, 我都會揀2

啱啱用左幾場kante kon
其實手感上只係好kante 萬聖節fellaini少少
不過爆炸個價好似係干sir 10份1

咁講真有得揀我一定揀拉膠

係 nacho要拍隻大隻佬

nacho 拍 varane ok?

你係ramos換 nacho? 係既就不了

Futmas kovacic用咩chem好，n展?
冇追po, sor

唔該晒禁多位 等星期一隻干sir跌小小先入
依家真係太貴

暫時kon sir加簡迪 呢個組合最勁啦 non icon

等埋wl 派彩先諗 而家買傻仔價

我個陣越黎越似你個陣

隻87細路做咩升到1.4m
我前日1.26m bid到返嚟

if godin 見升到咁高賣咗
諗緊等佢回落 或者直接試rttf nacho

其實要勁嘅，用嚟用去都係嗰d架啦

if godin
我覺得係西甲最強cb

好on9 古列治轉身扭黎扭去就係搶唔到佢 噁心到爆

收到

比我我會ramos+varane

絕殺衝鏡full replay大陸仔
當然整翻個沖鏡 full replay還比佢

笑撚左 rodrigo 130k整出黎同本身4k果隻有咩分別？

有冇人知開波換金人打算唔算係using only silver players

巴打好似成日掃貨咁

星期一派埋sb

想大概咁砌差唔多budget點改好

入場轉4231

幾時出啲upgrade sbc俾我清廢金

早知用錢換拉莫斯 唔撚要futmas rodrigo

唔算

扑得中實有

好似唔算

if數值黎 點會冇分別

大家刷卡蘇拿個陣 記得將陣名改 LIHKG HOME WIN
作客個隊記得自己入一球 自己Quit game 先計緣
如果果咁好彩遇到你自過嘅巴打 你自己識做啦

大家刷卡蘇拿個陣 記得將陣名改 LIHKG HOME WIN
作客個隊記得自己入一球 自己Quit game 先計嫁
如果咁好彩遇到曾經讓過你嘅巴打 你自己識做啦

唔識用 長期神隱

無啦 ff下算 再課失控

而家

理想
咁轉好冇
手上1.3m
留左1m買ben爺干sir
呢兩隻好有愛

呢隻game真係好撚on9
97速包皮可以比啲食basic既垃圾普金追到

呀叔我課撚左三皮野都重未齊全部prime icon陣 呢間野真係好搵笨

因為問親icon cam都介紹依隻

我抽中作客只會同lihkg home win打
唔係既唔放水

諗住陣間食完飯刷 巴打今晚都刷？

岩岩有巴打抽中我走咗
我改咗名 LIHKG YOU win 我解完送場呀

我刷完啦 你幾點得 我送場比你

衝動了 齊 ben爺 干sir

14 win收工 刷卡futmas

我都刷卡

原本入場係咁

如果加多1m左右變成咁

會唔會係好選擇呢
下面個陣隻邊爐係紅卡黎

又if kante 拍 白簡

家下干sir 拍 if kante

sam哥整場?

有冇pc巴打刷緊？

有無高牙石食評？
諗緊做唔做

冬至呀
今晚先玩得
wl仲係8勝

一定好搶得

好人好事

其實黑白我已經覺得好好搶

為轉而轉

西甲目標想砌美斯 電話佬 咬人
但抵受Ben 爺 同Rodrigo嘅誘惑真係有難度

摸頂入左3平度比亞, 仲可以點

屌㩒錯掣 贏波自己㩒咗quit game

鐘意咪得

一刷就見到同名 lihkg home win
果斷送一場

呢幾日太忙又唔記得REDEEM entrance

個設定真心好鳩 玩BF5算

8W2L 打到 12W10L

有冇多d ching刷fut mas

我唔知點解10至20場 好難踢

太早啦 打完wl先

你平時g3開既話，最盡都係比你上到g2

14w收左工

我之前太懶 25場14w就無上
點知之後就30場先至有14

6W2L > 8W8L

見到 lihkg you win 好感動

Futmas Rodrigo 3碼射斜
想整既巴打要3思

紅燈？

開局靚假象黎
之後狂撞icon隊

Ea要做你
Icon都會空門唔入

休息下 贏多兩場 g3算

SAME
many ths

又中鉛 啲人完全唔郁咁

聖誕fred大唔大機會
聖誕拖加fred一定好爽

西甲中場好似冇咩選擇 有冇巴打推介

定係索性用kante入場轉位

拜山大家點評價

求指導 打到唔知點汁隊波好

後備仲有
fb 小豆 Dani Alves
potm Sterling
futmas 白簡

5星sm CB

輸icon冇咩野 人地真係pay to win
但今個星期輸server真係好on9
大時大節兩格三格 點踢

比你地簡 91舒利亞 定 90偉利 ？

有食評未

5格 都lag

想問一問，踢10場加Loyalty加Chemistry，係一定要踢足90分鐘十場定入去quit game都得？

4格印尼仔ok順

踢郁左粒波就quit

今晚先打 出去做冬打得一場

未有感覺 干sir 搶鏡過 ben爺少少

單人賽季𠴱啲杯得唔得？

6w4l 我真係好撚廢

Rare mega pack 抵唔抵抽？
仲有7000 fifa points諗緊幾時用

刷左45分鐘 先得1win 全部自私撚

放coin $1m $700

有無d抵玩既後備前鋒介紹

正常啦
你一開始十場戰績好咪配返d差唔多既對手俾你

同上 都諗緊好似幾好 又快

mls mvp

好多人仲拎頭10場黎FF

未睇化

巴打係咪阿記徽？

我轟

就咁望 都睇唔到好過白簡 放棄無做

屌 原來有卡叔拎

大家刷卡蘇拿個陣 記得將陣名改 LIHKG HOME WIN
作客個隊記得自己入一球 自己Quit game 先計嫁
如果咁好彩遇到曾經讓過你嘅巴打 你自己識做啦

快啲同其他巴手一齊刷

用緊韋利 大大份但balance極低 成日跌

雷哥斯達D射波廢到唔敢信

打防反好好用喎

撚唔掂86vieri 諗緊換90vieri 定88raul

張歐聯卡雲尼點睇

屌那星 個ser廢到 送場都唔得

黑白簡 一樣好勁 如果防反 不過又唔貴咪做下

raul

獌

打到last 兩場 要贏一場先有14win

唉好撚無奈 次次對面龍就救十幾球 自己個個就得2,3個saves

兩win 兩次都係對lihkg you win

試多d唔同射波
近門ban都用多d low driven

要再推推
好多巴打未開波就走咗

係自私撚見自己作客就走

卡叔果個是咪連d後備都係銀先計？頭先打一場先對手一開波就換隻flashback 柏圖落場屈機

wl 0比0走場影唔影響下場抽對手？
姐係當10w5l走完場
下場會計會計10w6l 定10w5l?

4 win 喇終於

巴打 好似撞到你了

連登有愛

你係。。49000？

頂唔撚順垃圾卡雲尼 果斷賣左換番美斯＋蘇牙

搭單問左賢買古天奴定做sbc gnabry好？ 拎黎打cam／lam

rttf?

唔係😂法甲卡昂隊徽

？

唔好用？

呢個連登仔 客場走場 食撚屎啦

rttf 卡雲尼？

卡尼雲廢撚過狗 永不錄用

自私撚 認住

我送咗場比佢

唔係，不過應該一樣廢

多謝阿記巴 own goal都中柱 我笑左出聲

我嗰吓都呆咗

完全唔同type
Vieri 正前鋒 頭鎚 射波都勁 遠射就玩綠燈硬ban 傳波比想像中好 做到分邊
Raul cf 帶波 扭波 遠射玩健康射
但我覺得togs大巴仲好過Raul

我會記住條友

卡雲尼祝你全家被狗屌

Push